<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
    <category categoryName="Laptop Kafs Computers" categoryID="electronics">
        <category categoryName="Lenovo" categoryID="phones">
        <product productName="Lenovo Thinkpad T460s I5 G6 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0001" thumbPath="data-provider\images\laptops\T460s.png" oldPrice="4400" productPrice="3400">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/T460s.png" style="width: 50%;">Dijual Laptop Lenovo Thinkpad T460s dengan spesifikasi unggulan: Prosesor Intel Core i5 6300u 2.4GHz, RAM DDR4 8GB, SSD 256GB, WiFi, Webcam aktif, layar FULL HD IPS 14 inci, VGA Intel HD Graphics 520, USB 3.0, keyboard backlit US dengan fingerprint, Windows 10 Pro, dan Office 2016 yang sudah diaktivasi. Garansi lifetime untuk Windows 10 dan Office dengan instalasi gratis, biaya service gratis (hanya bayar harga part jika garansi habis), dan garansi unit laptop selama 1 bulan.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo Thinkpad X280 I5 G8 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0002" thumbPath="data-provider\images\laptops\X280.png" oldPrice="4100" productPrice="3450">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/X280.png" style="width: 50%;">Spesifikasi laptop ini meliputi RAM 8GB atau 16GB, SSD 256GB, dan Webcam Aktif dengan gambar jernih. Laptop ini menggunakan VGA Intel UHD Graphics 620, dilengkapi dengan Wifi aktif, 2 port USB, HDMI, dan jack headphone. Layarnya berukuran 12.5 inci dengan keyboard UK dan sistem operasi Windows 10 Pro 64bit yang sudah teraktivasi. Selain itu, laptop ini juga memiliki charger tipe C. Kondisi laptop adalah siap pakai dengan Windows dan Office yang sudah aktif. Semua fitur berfungsi normal 100%, dengan kondisi fisik mulus 95%. Layar tidak memiliki dot, jamur, atau ws. Baterai masih dalam kondisi baik, dengan standar second 1-3 jam pemakaian, dan jika pemakaian di bawah 1 jam, disarankan untuk menukar baterai.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo Thinkpad T490 I7 G8 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0003" thumbPath="data-provider\images\laptops\T490.png" oldPrice="7100" productPrice="5200">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/T490.png" style="width: 50%;">Semua produk yang kami jual 100% original dan berfungsi normal dengan body mulus 95%. Spesifikasinya meliputi: Processor Intel Core i5 8365U / I7 8665U / I7 10510U, layar IPS FULL HD, RAM 16GB, SSD 256GB, Intel UHD Graphics 630, Wifi, WebCam, Windows 10 Pro 64 Bit, dan keyboard US/UK/EU (mohon tanyakan lebih dulu). Port yang tersedia antara lain HDMI, USB 3.0 x2, LAN, Thunderbolt, SD Card, dan Audio Jack. Kondisi laptop siap pakai dengan Windows dan Office aktif, semua fitur berfungsi normal 100%, body mulus 95%, layar tanpa dot, jamur, atau ws, dan baterai masih dalam kondisi standar baik.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>  
        <product productName="Lenovo Thinkpad X390 I5 G8 16/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0004" thumbPath="data-provider\images\laptops\X390.png" oldPrice="4900" productPrice="3800">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/X390.png" style="width: 50%;">Spesifikasi: Intel Core i5 8350U atau i7 8650U, RAM 8GB atau 16GB, SSD 256GB NVME, 512GB M2, atau 1TB NVME, webcam aktif jernih, VGA Intel UHD Graphics 620, Wifi aktif, USB port x2, HDMI, jack headphone, layar 13.3 inch, Windows 10 Pro 64bit (activate), keyboard US/UK, dan charger type C. Kondisi laptop: siap pakai dengan Windows dan Office aktif, semua fitur berfungsi normal 100%, body mulus 95%, layar tanpa dot, jamur, atau ws, dan baterai masih dalam kondisi standar baik dengan durasi penggunaan 1-3 jam tergantung pemakaian. Jika baterai di bawah 1 jam, bisa ditukar.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo X1 G4 Carbon I5 G6 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0005" thumbPath="data-provider\images\laptops\X1.png" oldPrice="5200" productPrice="3900">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/X1.png" style="width: 50%;">X1-CAR G4 & G5 dengan spesifikasi: Processor Core i5-6300U atau i7-6600U, RAM 8GB, storage 256GB, dan VGA Intel HD Graphics 520.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo Thinkpad T460 I7 G6 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0006" thumbPath="data-provider\images\laptops\T460.png" oldPrice="4900" productPrice="3800">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/T460.png" style="width: 50%;">Spesifikasi: Processor Core i7-6600U, RAM 8GB DDR3, SSD 240GB, layar 14 inch, kamera, port USB, port VGA, port LAN, dan tanpa fingerprint atau backlight. Kelengkapan: unit laptop, charger Lenovo, gratis OS Windows 10 Pro, dan software standar perkantoran. Kondisi: 98% mulus dengan pemakaian wajar, HDD tested 100% tanpa bad sector, belum pernah diservis, layar jernih tanpa dot pixel, shadow, atau jamur.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo Thinkpad T495 AMD Ryzen 5 Pro 3500U 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0007" thumbPath="data-provider\images\laptops\T495.png" oldPrice="4900" productPrice="3900">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/T495.png" style="width: 50%;">Semua produk yang kami jual 100% original dan berfungsi normal dengan body mulus 95%. Spesifikasi: AMD Ryzen 5 Pro 2500U 2.0GHz atau Ryzen 5 Pro 3500U 2.1GHz, RAM 8GB hingga 32GB, SSD 256GB hingga 1TB, VGA AMD Radeon Vega 8 Graphics 1GB/2GB, layar 14 inch, kamera aktif, WiFi aktif, layar IPS FHD, dan keyboard US tanpa backlight. Port yang tersedia meliputi USB 3.0, USB Type C, HDMI, LAN, dan audio jack. Kondisi laptop: siap pakai dengan Windows dan Office aktif, semua fitur berfungsi normal 100%, body mulus 95% standar second, layar tanpa dot, jamur, atau ws, dan baterai tahan 1-3 jam tergantung pemakaian.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo Thinkpad T470S I5 G7 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0007" thumbPath="data-provider\images\laptops\T470S.png" oldPrice="4900" productPrice="3950">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/T470S.png" style="width: 50%;">Semua produk yang kami jual 100% original dan berfungsi normal dengan body mulus 95%. Spesifikasi: Processor Intel Core i5 6300U KB UK dengan backlight, i5 6300U TC KB US, atau i5 7300U KB US tanpa backlight, RAM 8GB DDR4, SSD 256GB, Wifi, WebCam, Windows 10 Pro 64 Bit, dan layar 14 inch dengan resolusi Full HD IPS. Port yang tersedia meliputi 3x USB 3.0, 1x USB C Thunderbolt, HDMI, LAN, dan headphone jack. Kondisi laptop: siap pakai dengan Windows dan Office aktif, semua fitur berfungsi normal 100%, body mulus 95%, layar tanpa dot, jamur, atau ws, dan baterai masih dalam kondisi standar baik.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Lenovo Thinkpad L490 I5 G8 TouchScreen 8/256" additionalShippingCharge="20" taxPercentage="10" productID="DSCF0008" thumbPath="data-provider\images\laptops\L490.png" oldPrice="4900" productPrice="3950">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="15" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/L490.png" style="width: 50%;">ThinkPad L490 dilengkapi dengan prosesor Intel Core i5 Gen 8 8265U Coffee Lake dengan kecepatan hingga 3.9 GHz Turbo. Laptop ini memiliki layar FHD IPS HDR touchscreen (untuk varian TS), 2 port USB Type C, kamera HD dengan fitur Privacy Cam, grafis Intel HD 620 yang siap untuk bermain PES 21 atau eFootball, 2 port USB 3.1, HDMI, dan Ethernet. Baterainya tahan hingga 6 jam standby. Laptop ini juga super tipis, ringan, dan kuat, dengan kondisi 97 persen mulus.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
    </category>
    <category categoryName="Dell" categoryID="cumputer-laptops">
        <product productName="DELL LATITUDE 5400 I5 G8 8/256" productID="LSCF0001" thumbPath="data-provider\images\laptops\D5400I5G8.png" oldPrice="4800" productPrice="3800">
            <options>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="20">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/D5400I5G8.png" style="width: 50%;">Spesifikasi: Intel Core i5 8365 atau Core i7 8650U, Memory 16GB (varian), SSD 512GB, port HDMI, Wi-Fi, jack HP, LAN, SD card, USB port, webcam/camera, layar 14 inch, mini display port, dan backlight. Kondisi laptop: siap pakai dengan Windows dan Office aktif, semua fitur masih berfungsi normal 100%, body mulus 95%, layar tanpa dot, jamur, atau ws, dan baterai masih dalam kondisi standar baik, dengan durasi penggunaan 1-5 jam tergantung pemakaian. Jika baterai di bawah 60 menit, bisa ditukar.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="DELL LATITUDE 5400 I7 G8 16/256" productID="LSCF0002" thumbPath="data-provider\images\laptops\D5400I7G8.png" oldPrice="6800" productPrice="4900">
            <options>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="20">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/laptops/D5400I7G8.png" style="width: 50%;">Keunggulan utama dari laptop ini mencakup pilihan prosesor yang andal, yaitu Intel Core i7 Gen 8 8665U Whiskey Lake dengan kecepatan hingga 4.8GHz dan Intel Core i5 Gen 8 8365U Whiskey Lake dengan kecepatan hingga 4.1GHz. Fitur utamanya meliputi kamera yang mendukung Windows Hello dan teknologi anti-sadap untuk keamanan tambahan, serta layar berukuran 14 inci dengan resolusi Full HD (1920x1080) IPS dan bezel tipis yang mendukung HDR. Desainnya yang kompak membuat ukuran bodi setara dengan laptop 13 inci, sehingga mudah dibawa kemana-mana. Keyboardnya menggunakan layout US. Konektivitasnya sangat lengkap dengan USB-C Thunderbolt 3 yang siap untuk eGPU, RAM DDR4, grafis Intel UHD 620, HDMI, Ethernet, tiga port USB 3.1, dan pembaca kartu Micro SD. Kondisi laptop ini sangat baik, dengan sekitar 98 persen mulus. Baterainya mampu bertahan hingga empat jam dalam mode standby. Harga laptop ini sangat terjangkau, memberikan nilai lebih dengan spesifikasi tinggi. Kesimpulannya, laptop ini menawarkan performa tinggi dengan prosesor Intel Core i7 atau i5 generasi ke-8, layar berkualitas tinggi, dan fitur keamanan canggih. Dengan desain yang kompak dan banyak port, laptop ini cocok untuk berbagai kebutuhan, termasuk pekerjaan kreatif dan mobilitas tinggi.</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        
    </category>
    <category categoryName="Tablets" categoryID="tab">
            <product productName="Lenovo Yoga 2 Tablet" productID="TSCF0001" thumbPath="data-provider/thumbs/tablets/lenovo-yoga-tablet-2-1050l-400x400-imaeyv7hjp9sdzbz.jpeg" oldPrice="" productPrice="320">
            <options>
                <option title="Size">
                    <option-value addonPrice="60" value="4in">4 in</option-value>
                    <option-value value="4.7in">4.7 in</option-value>
                    <option-value value="5in">5 in</option-value>
                </option>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tablets/lenovo-yoga-tablet-2-1050l-400x400-imaeyv7hjp9sdzbz.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. <img class="lw-loader pull-right float-right" src="data-provider/images/mobiles/karbonn-opium-n9-400x400-imadxvuvyt9qhbzf.jpeg"> Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. </p>
                <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Huawei Honor" productID="TSCF0002" thumbPath="data-provider/thumbs/tablets/huawei-t1-400x400-imaeyymzy5wnkmfq.jpeg" oldPrice="" productPrice="180">
            <options>
                <option title="Colors">
                    <option-value>White</option-value>
                    <option-value>Black</option-value>
                    <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tablets/huawei-t1-400x400-imaeyymzy5wnkmfq.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Apple 16 GB iPad Air" productID="TSCF0003" thumbPath="data-provider/thumbs/tablets/apple-64-gb-ipad-air-with-wi-fi-400x400-imadr69czshjbvmk.jpeg" oldPrice="" productPrice="600">
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tablets/apple-64-gb-ipad-air-with-wi-fi-400x400-imadr69czshjbvmk.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="Apple 16GB iPad Mini" productID="TSCF0004" thumbPath="data-provider/thumbs/tablets/apple-ipad-mini-wi-fi-cellular-32gb-400x400-imadfxacwtybdguz.jpeg" oldPrice="" productPrice="500">
            <details>
                <![CDATA[
                <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. <img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tablets/apple-ipad-mini-wi-fi-cellular-32gb-400x400-imadfxacwtybdguz.jpeg"> Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
    </category>
    </category>
    <category categoryName="Televisions" categoryID="tv">
            <product productName="Samsung 32H6400" productID="TVCF0001" thumbPath="data-provider/thumbs/tv/samsung-32h6400-400x400-imady476znegpbqk.jpeg" oldPrice="800" productPrice="600">
                <details>
                    <![CDATA[
                    <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tv/samsung-32h6400-400x400-imady476znegpbqk.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. <img class="lw-loader pull-right float-right" src="data-provider/images/mobiles/karbonn-opium-n9-400x400-imadxvuvyt9qhbzf.jpeg"> Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus.</p>
                    <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                    ]]>
            </details>
            </product>
            <product productName="Philips 40PFL4958" productID="TVCF0002" thumbPath="data-provider/thumbs/tv/philips-40pfl4958-400x400-imadzt3gsnhgvstg.jpeg" oldPrice="" productPrice="650">
                <options>
                    <option title="Colors">
                        <option-value>White</option-value>
                        <option-value>Black</option-value>
                        <option-value addonPrice="10">Red</option-value>
                    </option>       
                </options>
                <details>
                    <![CDATA[
                    <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tv/philips-40pfl4958-400x400-imadzt3gsnhgvstg.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                    ]]>
            </details>
            </product>
            <product productName="LG 42LB550A" productID="TVCF0003" thumbPath="data-provider/thumbs/tv/lg-42lb550a-400x400-imadwkkwkfyxuqga.jpeg" oldPrice="" productPrice="600">
                <details>
                    <![CDATA[
                    <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tv/lg-42lb550a-400x400-imadwkkwkfyxuqga.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                    ]]>
            </details>
            </product>
            <product productName="Philips 32PFL3938" productID="TVCF0004" thumbPath="data-provider/thumbs/tv/philips-20pfl3938-400x400-imaduzv4ezhb8eg6.jpeg" oldPrice="" productPrice="500">
                <details>
                    <![CDATA[
                    <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. <img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/tv/philips-20pfl3938-400x400-imaduzv4ezhb8eg6.jpeg"> Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                    ]]>
            </details>
            </product>
        </category>    
    <category categoryName="Speakers" categoryID="spk">
        <product productName="DigiFlip PS001 Wired Mini USB Speaker" productID="SPKF0001" thumbPath="data-provider/thumbs/speakers/digiflip-ps001-400x400-imadnb27nvwgakge.jpeg" oldPrice="50" productPrice="30">
            <options>
                <option title="Wats">
                    <option-value>20watt</option-value>
                    <option-value>40watt</option-value>
                    <option-value addonPrice="50">80watt</option-value>
                </option>       
            </options>
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/speakers/digiflip-ps001-400x400-imadnb27nvwgakge.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. <img class="lw-loader pull-right float-right" src="data-provider/images/mobiles/karbonn-opium-n9-400x400-imadxvuvyt9qhbzf.jpeg"> Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. </p>
                <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
        <product productName="JBL Pulse Bluetooth Speaker" productID="SPKF0002" thumbPath="data-provider/thumbs/speakers/jbl-pulse-400x400-imadqd4sgv7efdhb.jpeg" oldPrice="" productPrice="150">
            <details>
                <![CDATA[
                <p><img class="lw-loader pull-left float-left" src="data-provider/images/speakers/jbl-pulse-400x400-imadqd4sgv7efdhb.jpeg"> Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p> <p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo. Quisque sit amet est et sapien ullamcorper pharetra. Vestibulum erat wisi, condimentum sed, commodo vitae, ornare sit amet, wisi. Aenean fermentum, elit eget tincidunt condimentum, eros ipsum rutrum orci, sagittis tempus lacus enim ac dui. Donec non enim in turpis pulvinar facilisis. Ut felis. Praesent dapibus, neque id cursus faucibus, tortor neque egestas augue, eu vulputate magna eros eu erat. Aliquam erat volutpat. Nam dui mi, tincidunt quis, accumsan porttitor, facilisis luctus, metus</p>
                ]]>
        </details>
        </product>
    </category>
</products>